其實好地地打倉頡速成點會打到殘體字

所以啲人打到殘體肯撚定係大陸仔

虫 中戈

除咗同音字／手殘會打錯
真係諗唔到有咩理由打咗殘體

真係 或者有時想打個矮字會打咗個短字

贝（示範）
月人
因為 倉頡同速成有加到殘體字入去

Mobile都還好 係最後咁劑
但係windows 速成有時會中bug
中間少左幾頁 跟手一撳就撳左殘體字

樓豬係咪睇少我地00后用手寫

后你老母

google 個輸入法成日唔知點撳會自己變咗殘體
要自已入個app撳返

蟲虫